元朗同上環都係我地香港人嘅地方

兩邊都有事發生緊
開post講都好正常
唔好分化，兩邊都係自己友
唔好互屌，前線同糧倉一樣咁重要

香港武運昌隆